 parágrafo quinto a mesa do congresso nacional será presidida pelo presidente do senado federal e os demais cargos serão exercidos alternadamente pelos ocupantes de cargos equivalentes na câmara dos deputados e no senado federal parágrafo sexto a convocação extraordinária do congresso nacional far se á dois pontos 